毒撚集中營

希望搵到一班毒撚吹水啦

毒撚開Post有人理

大家都係毒撚

好快可以集合一大堆毒撚

然後呢

毒到死咗至少會有人幫手搞身後事

毒撚入嚟留個名

以前都仲話有一個朋友 但最近佢block9埋wtsapp ig fb
真正毒到摺埋左 對摺再對摺

我已經放棄咗所有人際關係
除咗老豆老母

諗住點搞

搵啲演員扮吓我朋友同扮我老婆係喪禮到喊

請我

我咪係朋友囉
大家都係毒撚

收皮啦

Lm
利申：毒撚

下例為薪金
痛哭500
流鼻涕+痛哭800
流鼻涕+痛哭+瀨尿1000

唔小心瀨左屎點計